$ABCD$ est un parallÃ©logramme tel que $EB=6$~cm; $AD=4$~cm et
$\widehat{BAD}=90$\degres.
\begin{myenumerate}
\item Prouve que $ABCD$ est un rectangle.
\item Recopie et complÃ¨te la phrase suivante
\begin{quote}
\bf Si un \dotfill a un angle \dotfill\par alors c'est un \dotfill
\end{quote}
\end{myenumerate}